求推介成人游泳班

廿幾歲人都唔識游水依家想學嚟當多樣求生技能同keep fit,毒絲一名所以最好得女學員上網見到有間叫卓毅好似ok,有冇人去過/有其他介紹?感激不盡

摸住個gap gap 幫你推進

快樂坊 $900/7堂 我依加上緊
女子游泳班只會跟返女教練
通常1對4-5個學生
我依加已經由一開頭好驚水學到依加差唔多游到自由式同蛙式
你可以參考吓

我都想學碟式，同搵個教練，汁好啲姿勢。
利申：21歲柒下柒下自學都算游到蛙式自由式

絲打可以跟Swimates學 我依家都喺嗰到學緊 全女班

好似幾好教練nice唔nice㗎我好蠢怕激死佢

我教開水
你有無fd一齊學？
1對3咁樣會好啲
利申：有牌

緊係搵男朋友學

30歲想練自由式..

有興趣，收幾錢

成人我幫到你

跟男朋友學過，呢家野真係傷感情
特別係我怕水，被佢係咁鬧

我自己依家教緊啲興趣班就收開850:6堂
不過如果你係一對一就唔係呢個價 所以先話3個人學會平啲

睇睇先多謝絲打

冇啊得我唔識

絲打，我都唔識，想學
利申，都係絲

靚唔靚 靚既同你免費一對一

絲打住邊頭/邊頭返工返學

我都想學
有朋友帶我去公眾泳池教我
但太多人

如果係靚仔PM我 我教佢

其實個泳會有幾個女教練 所以幾乎每堂都跟唔同教練學 但佢地會知你係第幾堂 學到咩進度 會跟返你進度嚟教你 我覺得唔錯 起碼我咁蠢都學到

學咗幾耐？

你睇下夾唔夾到三個

我都想學 毒撚一名 想全部都係女學員

上咗5堂 我報果班係一個禮拜上兩次
初班就會教哂兩式

咁好 不過我睇過佢淨係喺九龍上堂?

係呀 得九龍公園咋

快樂坊好垃圾 教錯哂啲泳姿 成日係九公睇住班唔知有無牌既教練係到教 見到咁多人去比人呃錢覺得佢地好慘

仲諗住去報

想學 有無全男班
hehe

有冇絲想一齊報？

想學 好耐冇游唔記得點游

有無全男班

咁多位如有意學游水同fd 有優惠
利申：有教練牌 教左3年左右

堂堂都跟唔同教練都覺得無問題，係咪未跟過正常泳班？奉勸各位巴絲打唔好貪平，學錯改泳姿比白紙新學更花時間。
利申: 有牌教練，多年經驗

我都縮了

你住邊，我可以教你

利申：PT 教練

我都有興趣呀 3個人係幾錢？
唔該絲打
藍絲黎

Ffflora

750:6堂
上面有TG

將軍澳太遠了
我係九龍區
Join 唔到

Here

觀塘囉
九龍公園
夾到咪開 夾唔到都無計
唯有報地區班 或者康文

你地係咪係tg 夾？
一係我add 左先唔夾再quit group

男學員呢？

可唔可以講吓點錯法
我喺果度學

有男子游泳班 你上佢官網睇

泳班都教泳式,唔係教踩水/求生技巧,反而搵個私人教練一對一/二咁教會好d

一般成人唔知點樣搵教練或班學游水的巴絲們比少少資料你地啦，其實都有好多選擇。
康文署泳班夠平，但去到先知咩教練，好似買大細甘，遇到們好教練就學得好d，但要同人爭位報名。
各泳會，收費各有不同，最好了解清楚幾多堂教練一對幾多們學生，教練係咪同一至兩個教足甘多堂，有無book到線道或泳池定係游泳池公海位置。
Y記，會所泳池，單一教練，收費比起會貴上面少少。但勝在有個位置唔洗同人迫。
私人教練，一般收費比泳班貴，但指定教練，了解你的進度一手一腳教授。
其實睇個人需要同要求去搵，記住唔好貪平就狗衝埋去。遇到個有心教你的教練好好珍惜。

我請個好似歐鎧淳咁靚嘅教我都係550蚊一個鐘

唔落水嗰啲通常 呃飲呃食自己姿勢都好差 ，千祈唔好參加，完全指導唔到你

y記即係咩？

有無20歲以上想一齊上堂?

一對一教你

我都想

其實如果你只係想純碎識游，自學就可
我零運動細胞，唯一一樣做到嘅運動就係游水，自學嘅

你土住邊區?睇下夾唔夾到一齊上

我都想學 有冇睇Tokyo Hot嗰隻游泳班？

tuen mun

我新界東，好遠

自學游水 自由式 蛙式 踩水都無問題
唔係想特別去比賽游競賽 其實自學都無問題
姿態游游下就岩

試過唔得，踩唔到水

有陣淫味

樓主唔介意可以搵我教
可以單對單教學
平日跟開大泳會教水（係香港頭三既泳會）
所以教法唔差 會係短時間內教識妳
有興趣可以試一堂先（免費）

想學，利申：巴
有冇人一齊夾？九龍/荃葵

有興趣既巴絲都可以留低tg 單對單又得 幾個一齊都得

巴打表示都想學
見到留言快樂坊900蚊7堂好似都OK
想問下依D班去泳池學 都係要同街外人一齊share?咁會唔會好迫

有無九龍區絲想夾呀
有既留TG

快樂坊有咩咁好 睇過佢個網寫啲野條友好似short short地咁 感覺好呃飯食feel 個總教頭好似連牌都無
Btw 我教開水 成人細路都有教開 早幾年做過香港最大果兩間泳會 有牌 主要公眾泳池教 唔包入場費 教概念 有示範 練習 本身識識地既8-10堂應該學得識至少一種泳式 完全唔識既好難講 有啲10堂搞掂 有啲廿堂先得
1:1 $450/hr 1:2 $300/hr/人 1:3 $250/hr/人

屯巴有興趣夾

我～

但係我住新界東，如果紅磡算唔算大家都方便?

quote錯

絲打?

新東嘅朋友

我係男，你應該唔會想一齊上

有無教練近第一城依邊

又或者摩利/維園/灣仔都得

咁希望呢度有新東巴打join你

樓主你最後去邊度上堂?

康文署學過蛙式跟miss 100蚊10堂 雖然人多 但基本上去既人都識識地
我完全唔識 上左7堂但仲未游到 叫有個概念 太少時間練

工作關係應該9月先學到 所以仲睇緊啊

巴打 但係我會比心機教
而且唔會手腳唔乾淨（我知樓主都擔心呢樣野）
因為我將來都會係教水呢行到做
所以唔會正衰自己個名
補充番我仲係游開比賽既 有D1成績
所以游水既問題都應該可以幫樓主解決到

我近呢邊

其實係我怕自己太毒會唔自在咋生來一副防狼相又自帶ipad我唔係好擔心嗰樣

我都會考慮私人教,因為我唔係正常返工時間有時join班都難就,巴打有冇tg可以傾傾

如果想學嘅可以聯絡我
最好係女仔
將軍澳泳池上堂
一對一、一對二都得
Tg: bearchii
有拯溺同教練牌 miss

絲打可以聯絡我呀，大家係女仔好就啲
本身喺泳天教 而家自己收生
Tg: bearchii

絲打教邊頭

將軍澳 觀塘

我係沙田絲

唔緊要

因為童年陰影，宜家驚水驚到仆街，就算去游水都拎浮板，頭都唔敢浸入水 有冇大大可以教下我點樣先唔怕水

絲打咩價位，同埋可以邊度上堂？

最好就將軍澳，觀塘都ok
價錢一對一就380一小時一堂
一對二就300一位 都係一個鐘一堂

我都想學
我住大埔可以同你一齊係沙囡學
我留TG 比你 @Happysis
申利 真絲

我都係沙田絲，如果沙田有得學就最好
如果搵到教練可否預埋我，梗當然都仲要夾時間剩嘅，但真係有心想學㗎

我tg問緊上面嗰位可以試堂嘅巴打會教沙田,睇吓你地介唔介意巴打教只要教得好男女我都ok嘅(男學員真係不了),個巴打都有問有答好似幾有heart

果位巴打收幾錢堂?
如果夾多幾個人會唔會平D?
同埋你係咪想沙田學呀絲打?

300蚊一對一,200蚊一對二/三

係呀我想沙田學㗎

推推先 呢度有義教咁好既 小弟有游泳教師會既教師牌 喺泳天海天教過 地點新界同九龍就腳既都ok 宜家主要做私人泳班 啱既tg我

唔知果位巴打女朋友八字波既煩惱解決左未呢

lm

巴打我想學 ok?

個卓毅泳會有無人join過

有無得齋學浮水同平行身體

有無男教練?
有諗過去報康文署夜晚個批成人班
但係怕比人笑 同 吸收唔到

有無人教我游水，我可以教gym
利申：有牌

有

我又係沙田諗住學，之前抽康文署抽唔到，諗緊抽唔抽工聯會

沙田我都教到 睇番近排巴絲啲意見 如果你地自組到三至四人 （三人人頭$250 四人人頭計$200一堂一小時）咁我就開到啲快班 唔驚水又游到幾下既十堂左右學完 chur就幾chur 不過成人我覺得你地唔mind既 以前教過兩年大會海天泳天 有香港游泳教師會教師牌 宜家主要做私人泳班